2611國泰君安

有冇人知隻野咩事？好似平行時空咁唔識郁

太分散,有好多收緊貨

上市咁耐得2%波幅

會唔會到公佈業績先識郁

升又好，跌又好，起碼俾啲波幅吖。而家揸著幾手唔知走唔走好

咁米坐陣先
巴打唔等錢洗掛

早知拎好買金沙